😭今朝見工比人劏到一頸血

雖然我知道啲大學生係理論上背書呀作文呀個啲係勁過ive仔
但ive仔實踐上屌打晒啲大學生啦 ive仔畢業就好似有兩年工作經驗咁 fg高過大學生都好正常姐
點知個肥婆竟然話我獅子開大口 話人工最多比1m我 我嬲到仆街 不過一時之間反應唔切 諗唔到點駁嘴
而家想請巴絲評評理😭

1m

1百萬,咁正?係咪要屌埋佢?

成百萬人工我都想做

1M 呢個係唔係開係創意台嘅原因

劏到一頸血係咁用架咩

Ive仔係咁上下啦

0分重作

一球都嫌少，真係獅子開大口

1m同1M差好遠

差個大細階?

工程毒撚先明

m同M代表唔同數值

呢個水位真係廿年不變

一萬就一萬，一百萬就一百萬，m乜撚
抵你俾人劏

打開機都知 m=萬😂

讀過書都知m係million

個肥婆畀M畀你，啲血唔係頸出架。

樓豬唔好屈服 無2m都唔好做 我地都係大專生 唔係好蝦！

我出1.7m咋🤣

讀好啲書 識用廣東話字詞先再開po啦
又1m又一頸血

港大都係2m 我地點解要接受1.7m! 我地都是大專生 係政府認可！

我見工final in係個大陸婆先趕東話再普通話咁最尾問我看你個樣都不能吃苦想做少奶奶的，打算幾歲結婚呢？跟住又話我唔紮頭髮(Dafuq阿嬋你自己都披頭散髮咼你食咗藥味？)
請都唔做

人地比個CEO樓G做, 不過可惜IVE仔連M同萬都唔識分

我幾歲結婚關你叉事啊大陸婆，呢度香港黎架小你 ，咩係privacy呀，同埋唔抵得我普通話好呀，驚呀？問我幾歲結婚？onjj

M係英文呀😂

1m都唔做 我做呀

假膠

10k啊話..

m=1/1000

好彩起咗底先留言
唔係應該插到你仆街

樓豬腥港人唔識扮識
乜撚野劏到一頸血邊係咁解
番支那潛水怕屈機啦

你走啦

ching

絲打應該幾靚女
有冇興趣同我結婚

真假難分

隻濕鳩肥絲bot覆唔到e種post 垃圾program 了解唔到，只係用字碼match 已經係証明肥絲係bot

admin快手做野

係你劏到佢一頸血

大M同細m都唔識分??

柒左就柒左啦
咩打開機都知m=萬，真係死雞撐飯蓋
仲有劏到一頸血唔係咁用
膠post派膠

求其掉低粒膠走啦，認真回佢把把托

想知樓豬讀咩科

驚自爆唔講

請善用起底功能

成百萬人工 畀肥婆屌下有乜所謂

一百萬人工

咩工咁筍開百七萬俾你

屌你老母成班連登仔係唔撚係冇讀過書
冇讀過書都算可唔可以唔好衝出嚟柒
有dse程度phy/chem都知
m=*10^-3
M=*10^6
樓主已經柒抵俾人串
你班串人嘅仲要串錯point
仲要啲垃圾嘅錯cm咁撚多正評

係人都知1m=1萬 樓上班大陸仔新黎？

終於搵到你出黎BLOCK

唔好呀 我會少左忽肉架

呢度真係黐撚線，假膠都咁撚多人覆，有 d 重要認真咁討論

翻i大打機啦
知你電莖拔萃

假膠到咁都睇唔出 連登仔

呢個就無錯啦....1m=0.001，打開機個d大陸仔先識m係萬

1m同1M真係差好多
上面條友仲以為差個大細階

連登膠都垃圾過人
( Show Blocked User - 德望唔望得 )

世薪黎？

Ching巧型

M都唔識
Child登...

1m = 1 mother

比機會你炸,你都唔值呢個價

公司叫你出數的話 咁就死得啦
肯請你個個都真係好好人囉

咁都釣到魚

ive係值1m㗎咋

唔知價唔好9up啦

你仲想要多d , d大學生點算